[新世三出爐]專業評分話你知邊個先係球王

美斯93.7
卻奧斯92.8
牙朗90.8

牙朗唔只隊波做3弟,自己都做埋

評分標準

其實每個位置頂峰個分可能都有啲唔同ga wor
擺晒所有位置球員分數一齊比又係唔係公平呢?

利狗個龍有，冇ddg已經唔洗理專唔專業

洛里斯

邊個係最佳中場

大聲D

CIES對球員既估值係幾準確。

屌奶星熱個陣貢撚勁玩哂啦